「一代奸妃」李香琴病逝 享年88歲

有「一代奸妃」之稱、著名資深藝人李香琴因病在家中離世，享年88歲。李香琴女兒已經向親友通知母親病逝的消息。消息指她在12月份開始身體狀況急速惡化，家人已作好心理準備。
李香琴原名李瑞琴，16歲踏足粵劇舞台，24歲接拍《黃飛鴻大鬧花燈》加入影壇，由於擅演西宮娘娘、奸妃等角色而闖出名堂，並主演過百部電影，當中包括：《鴛鴦江遺恨》、《街市皇后》等，並與任冰兒、譚倩紅、金影憐、朱日紅、英麗梨、梁素琴、許卿卿、黎坤蓮等合稱影壇九大姐。

世界末日喇

早日安息🙏

RIP

咪又係藍屍

有聲

RIP

可以喺另一個世界同譚炳文繼續拍檔了

世界末日啦！.gif

咁李香蘭一定係你老母

兩個都死晒

你老母李香蘭

OMG 琴姐 RIP

譚炳文走咗, 就諗係咪李香琴都差唔多
估唔到真係咁快

次次睇毛姐派利是比兩老都笑到我死

關海山走咗廿年都有

藍定黃先？

我的嫲嫲是月亮 初一十五都一樣
Rip

表弟表弟婦

2020 真係痴撚線

2021 : am i a joke to u?

夏萍
李香琴
梁舜燕

全部走晒

羅蘭呢？

無雙表姐

凌凌漆：哦，張學友嗰首李香蘭，我識，不過唔係好熟，李香琴我熟啲。
阿琴：是咩？我個名咪叫李香琴囉。
凌凌漆：你叫李香琴？
阿琴：係呀，我叫李香琴。
凌凌漆： 哈——哈——哈，你叫李香琴，咁李香蘭梗係你阿媽喇？
阿琴：係啊，李香蘭真係我阿媽啊。

rip

藍定黃？

奶奶係大廳

rip//..//

再見 唔好怪我第一句就同你講再見
因為我真係專程嚟同你道別嘅

夜雨凍 蓮蓮娜娜照片中 回頭似是夢

夜與凍～
搭啲搭打啦揼照片中
呢句唔記得歌詞

痴呆左咁多年
應該唔知咩係黃藍

利申：08年高登仔大叫我係終國人呀hi

2021

其實都幾勁, 以前佢算係花旦
老左可以同周星馳果D 玩吸塵機吸bra

琴姐都走埋，香港，一個時代的終結

08年我已經係高登屌鳩班蝗蟲

結果俾當時班高登仔剷到上太空

BTW呢啲廢佬以前長期受“愛國教育”洗腦，唔荒黃得去邊

表弟婦

個個都問咗藍定黃先
包括我自己

睇錯左一代奸官林鄭月娥病逝添...

痴撚線，李香琴晨早老人癡呆咗好耐。

屌你老母玩分化
你祖宗十八代係咪藍？叫你深藍太爺太嫲食撚屎啦

2020